白杉警犬打立法會議員尹兆堅

仆街警犬又冇number

仲要想謀殺

求片

啱啱直播有，未有片住

明白，係街收得唔好睇唔到

尹兆堅啱啱接受媒體訪問

意圖謀殺

起咗層樓

告鳩警犬傷人

推

腫曬

冇人推？

Push

立法會議員都打，搞撚錯呀?

打議員大唔大罪？

我冇野講
聽日沙田

打議員